撚狗呢場歐聯出巴克利有咩用

波又唔識控
又大舊衰跑唔郁
防守又做唔到野唔好話進攻
仲未計上次炒12m

就係因為射失球十二碼，所以垃圾車先可以：
- 走線避開亞特蘭大，比拜狗炒點都好睇過比亞特蘭大走
- 踢阿積士出局，證明垃圾車先係青訓風暴風眼
- 搞到Ziyech灰鳩機，投靠垃圾車

呢場出佢有 咩 用

關你撚事咩出邊個使閪同你講返去打飛機啦傻閪弱智仔